競猜外交部呢兩日要講幾多次香港事務屬中國內政

大家快啲估下

幾多次係大？
幾多次係細？

無講一賠一百